曼聯仲有無機會踢歐聯？

如果利熱一齊贏歐聯，咁就多左個位
個位係咪比英超第5？
如果車阿一齊贏歐霸，又多個位
個位係咪比埋英超第6？

等陳耀貼圖

冇了 英國呢邊講緊脫歐

同市光榮呀，鏝打咪夠

前5比人踢爆踢假波 各罰50分

囉英超都得啦

個個淨係抽水 冇人回應樓主個問題

太弱智，唔想答，勁就打到歐聯，曼聯廢=唔夠資格

樓主

直接頒個歐聯冠軍比曼聯啦，踢都唔洗踢

問題本身抽水

其實唔會影響歐聯席位
英超定死左頭4一定有
唔關冠唔冠軍讓多個位出黎
另外改左制歐霸冠軍先有得踢
所以成件事冇影響
都係個句，拎陳耀出黎

講真唔踢仲好，下季專心聯賽練兵重建仲好，猁都重建咗好耐先有而家嘅成績

有機會牙